先安装python里的setuptools，再安装其它python包

如果cmd里不能运行python，需要在.emacs里设置，可能需要添加D:\Python27\Scripts，因为这里面有virtualenv
!在另一台xp上全新安装又没有发现Scripts目录，并且连setuptools都不用安装

update log:
2014年9月18日 升级到最新版，虽然有点麻烦，但是新版支持中文
